的士狗必兜之路線

過海一定兜東隧
元朗去天水圍一定兜朗屏
土瓜灣去南昌一定兜尖咀

仲有咩地方佢地都會暗地裡認定一定咁行

過海東隧又唔一定為兜
可能真係因爲紅隧好塞

土瓜灣去南昌就一定出聲叫佢行天光道

條條大路通羅馬

我就話